國家一級註冊結構工程師：宜昌以下跑，最後說一次！

工學碩士學位，國家一級註冊結構工程師，現任中國建築科學研究院研究員、博士生導師，建研科技股份有限公司總工程師、研發中心主任黃小坤在朋友圈說：宜昌以下跑，最後說一次！ "

吹哨人,準備做郭文亮翻版

等睇多難興邦

lm

水為財

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

跑乜鳩 要信政府呀

武漢

現任中國建築科學研究院研究員、博士生導師，建研科技股份有限公司總工程師、研發中心主任黃小坤

咁多稱呼嘅

相信政府 唔怕

相信黨,大壩可抵擋萬年一遇洪水

中央放水了

咁易就冧，我就唔信
比五日時間你證明

惟有靠幾億肉身擋住個霸

北水

google map見到宜昌下面係張家界
咁咪成個中共引以為傲多年既風景區都要玩完

李文亮呀嘛？

良心中国人

水為財 沒事兒

天滅

河伯娶妻

洩露國家機密，危害國家安全。

係咪會浸到上海

如果真係有事會死幾多人呢

聽到扯哂旗
講左幾廿年既支爆
感覺愈來愈接近了

GOOGLE MAP左宜昌係邊
係三峽附近

放水

習總既大計就係下游賤民浸死曬
咁就可以大大消滅全國貧窮
咪撚破壞習總既大國計劃呀

嘩

顛

信政府，唔怕

全面小康

抗日個時都可以監生炸開條河浸死咁撚多人俾班士兵/權貴撒退，啲賤民仲咁撚鍾意撐極權政府 死左都唔抵可憐

宜昌上面爆北京肺炎
下面爆三峽

死人對CCP仲撚好喇
少啲負擔

留名

花園口決堤

橫掂佢地都唔用銀紙俾錢架啦
不如攞嚟砌道牆擋住先

三峽大霸根本就唔會爆，連登仔唔好再ff發夢啦好嘛！

言論自由:0/1

係爆就快啦

滔滔千里淹天地

煽動顛覆国家政權定洩漏国家機密

35

千里黃河水滔滔

快撚d爆

Fat fat

唔冧: 連燈仔打死伍
冧:維尼打死佢

玩大風吹？

更正 ，大壩可抵擋千年一遇洪水

洪水唔沖下點整風景區

然後就話果個洪水係十萬年一遇

没事儿没事儿 相信政府不造谣

最多咪放水 洩洪 好難會好似電影咁一下子就成幅水壩塌哂

利申買乜輸乜 燈塔

不能把希望都寄託在大壩上

決堤(自然現象)

没事儿，没事儿

大大聲笑左出黎

我: 黃小坤跑，最後說一次！

5日為期 會冧既話我飲晒成個船灣淡水湖都得

點會缺堤
相信黨

其實真係唔會 邊有可能

一齊爆 求下你

佢都知最後

會去到邊到呢

信黨得救

點解會咁啱今年爆水壩
唔太信

全部中文嚟 ??

泄露國家機密

張家界上次震完都未搞返好

唔好跑 雖遠必誅呀

又飛機文 冧咗先寫啦

張家界變桂林 正呀🤣🤣

買米了

驚閪咩，邊有咁易爆

個POST 刪左?

香港都要跑

佢所指嘅向下應該係以東嘅下游

一定唔會爆囉
你班連燈仔打少陣飛機啦

2020

北水快來

沖d病毒周圍走

RAP

長江是這樣的，湖北宜昌以上，是長江上游。宜昌以下，經過湖北、湖南、江西，到安徽的安慶，是長江中游。安慶之後，江蘇、和上海，就是長江下游了。浙江省雖然不臨長江，但區內很多河流也流進長江，所以也算是長江流域的。所以中下游包括7個省市：湖北、湖南、江西、安徽、江蘇、浙江、上海。

這7個省市，首先是中國農業最好的地區，就是長江中下游沖積平原，大概有二十多萬平方公里，水多土壤好，產量非常高。所以以前中國有「兩湖熟，天下足」的說法，指的就是這個區域。當然，現在這個區域農業不是最重要的，而是工商業。大家知道，中國經濟靠6個省市，這6個省市好了，全國都好。中國中央財政，基本上就靠它們了。6個省市，廣東、浙江、江蘇、上海、山東、北京。

長江下游占了3個。

三峽蓄水175米，如果大壩出現問題，175米高的水，像一道牆一樣沖下來，那種破壞力是驚人的，幾億人變成魚鱉，數百個城市，包括大約10個超大城市被毀，中國基本上就垮了。這一點都不誇張。

這就是為什麼，大家這麼重視三峽大壩的原因。

修建三峽大壩，其實有很多很多爭論。其中一個原因，就是三峽大壩修好之後，等於給別人一個巨大的把柄，萬一發生大型戰爭，三峽變成了一個超過核武器的威脅。如果敵人對三峽大壩進行攻擊，那是什麼情形，會有什麼結果？

同你倒數，仲有3日

誰理你.jpg

強貼留名！

慣左不推文 而家補推先

沒事兒 沒事兒

直接浸死都過百萬,其他餓死傳染病死又幾百萬

香港算唔算以下?

危害國家安全

唔爆唔爆

同問

呢條友散播謠言，會引起公眾恐慌，拉得啦

仲眷戀帝制，一人之上咁款
同世界節奏相反，必招 x滅亡

長江﹕今次到我發威

香港人返工

以下=下遊下話

補推

變九寨溝

死完平民 D官又可以四圍R援助 賺外匯 做過既衰野證據都冇晒

比d 常識出黎好冇
下係講緊下游，長江上游係左面西藏，下游去到上海
即係講緊宜昌東面沿長江一帶冚家鏟

香港驚西咩

一定fake news造謠啦，信黨唔怕

點會有事
講左咁多年都無事
一定無事

南到新加坡都得啦
香港人驚深圳水庫先啦 咁撚遠嘅驚嚟有咩用

請教一下，咩黎？
太陽熱力？？？

點會有事

邊位巴打

仲唔係煽動顛覆國家政權？

散佈謠言，咩居心呀？
無事嘅，洗咩走？
相信黨

即係點

冇事嘅用派幾億人組人牆頂九住

大學d prof.都係咁上下

咪傻啦 三峽大霸咁犀利 核彈都炸唔爆
聖經洪水都濕濕碎啦
邊有可能出事

宜昌

有冇simulation可以興奮住先？

香港洗唔洗？

冇事既

理論同現實
理想情況同現實情況

中國版chernobyl？！

擰轉張地圖咪唔驚囉

講完應該好快無咗國家一級註冊結構工程師資格

有時真係忍唔住

千祈唔好爆啊，爆左死得人多

14億人，1人1啖都飲到乾哂啦，渣架

造謠引起公眾恐慌
拉得

地理屎嘛
希望祖國強大，一定唔會有事

跑就捉去打靶 企圖製造恐慌 意圖分裂國家

Lm

政府來養老

咪玩啦，世紀工程邊有咁易爆

要驚㗎水災有難民㗎嘛

走曬過嚟香港點搞

其實三峽崩咗會影響邊度？
有冇實驗/電腦模擬 睇下？

多難興邦

應該指下遊，用google map睇地形會大概知水會爆向邊，不過，真係有咁大破壞爆到上海？

有專家計過大壩如倒塌去到浸哂武漢都要8個小時

又真係喎

開心仔

到時又死狗求香港

日食

最多36人

支爆（物理

送上祝福，一定要無事

冇事嘅 吹咩爆咩爆十幾廿年 咪又係咁

只要8個小時

其實理得佢幾耐浸到黎
國家說不准跑

就下面相聚

帽事既，相信国家

沒事兒！

好多地方一早封曬想走都走唔到
到時一大班難民又跑曬黎兩廣

張家界海拔咁高 d水調轉流ga?

世紀工程邊有咁易爛呀

係時候大手入貨香檳準備拎黎炒

中共一定隱瞞唔會預警,到時馬路塞滿車撞幾下就完
有咩方法幾小時疏散所有人

沒事兒沒事兒

得閑用下個腦
下唔撚係南面呀

一爆 8個鐘 走都走唔切

source都唔撚擺

又成為最大贏家

這不可能 立了國安法 國家就安全了

在國家地理頻道一個節目，印度有個小組專門研究天文與地震的關係。如當月食或日食發生的時候，由于引力場的誘因所致，地震發生的頻率會大大增加。這個記錄片真實記錄了他們兩次預測到了地震的發生，誤差不過數日。
到底地震和天象有沒有聯繫呢？到底地震和天文有沒有聯繫？日食和地震有沒有關係？實際上，關于地震預測有很多看類似的意見和方法，雖然一直被主流學界的專家所排斥，但真的無可取之處？

這次日食(2008年8月1日)期間，世界範圍發生的部分地震及媒體報道：

7月29日（北京時間30日），美國洛杉磯發生5.4級地震 市區震感强烈

8月1日05時01分，臺灣花蓮等地發生四次地震，震級依次爲4.7、3.9級、4.1級、4.2級

8月1日16時32分, 四川平武縣、北川縣交界發生6.1級餘震,造成2人死亡，345人受傷

8月2日02時12分, 四川省廣元市青川縣發生4.9級餘震

8月2日02時55分，臺灣花蓮發生裏氏5.4級地震，超過半個臺灣都可感受到搖晃

8月2日21時25分, 陝西省漢中市寧强縣、四川省廣元市青川縣交界發生4.2級餘震

8月2日21時35分，四川青川發生4.1級餘震

據美國國家高級地震監測系統,8月1日-2日，全球範圍內發生的五級以上地震有五次。

----------------------------------------------------------------------------------------------

1976年4月29日,日環食，同年中國發生了6次7級以上地震，5月29日2次强震，7月28日河北唐山7.8級地震。

2005年10月3日南亞日食（中國環食）；同年10月8日，南亞發生裏氏7.6級大地震，時差僅僅5日。

2004年10月14日,日食；同年12月25日,東南亞8.9-9級大地震幷引發海嘯，全球死亡人數近30萬；時差71日。

2008年8月1日中國日食；同年5月12日，中國汶川發生8.0級大地震，死亡人數超過8萬，時差78日。

----------------------------------------------------------------------------------------------

此外，有些聯繫貌似不是很密切的日食與地震，僅供參考：

1991年1月16日，澳洲日食；1991年2月1日，巴基斯坦和阿富汗發生6.8級地震。

1991年7月11日，墨西哥日全食，1991年10月20日，印度6.1級地震。

1994年5月10日，美國南部日環食；1994年6月6日哥倫比亞西南部發生6.0級地震。

1997年3月9日，蒙古日全食；1997年2月28日，伊朗6.1級地震；1997年5月10日，伊朗7.1級地震。

1998年2月26日，加勒比海日全食；1998年2月4日和5月30日，阿富汗兩次6.1級地震。

1999年8月11日，日全食陰影掃過歐洲；1999年9月21日，臺灣7.1級大地震。

我就唔撚估佢會崩塌

講緊要撤離5億幾人
中下游經濟基建毁於一旦
而且係支國經濟發達既命脈

聖經講既大洪水 唔通就係呢單？

有無咁撚勁？到武漢我都覺得誇張 有d吹到話上海有地區會受災 how?

當年動工支那有冇打生樁

2020: 防洪靠三峽大壩很可恥

吹撚到
我又睇下幾時

死6億低端人口

三峽大壩一定要儲滿水咩？

佢可以經常排水就唔冧喇

great!

不過一定冇事,三峡大霸唔會冧.

靠大壩擋洪水很可恥

如果三峡大坝溃堤，下游的葛洲坝在洪峰到达半小时内就会被冲毁，叠加后的水量和流速会倍增。

轉自reddit

reddit開蝗文post

多大點事兒？又在造謠生事
用十三億人民肉身擋住洪水咪得

大家一定要記住呢句野

同埋呢句

有事起上黎，除左開香檳之外，記住呢2句就夠

冇事啦 驚西
中國咁強大 我有信心
到時真係有 咪整個全球最大水上樂園

李文亮當初都係無人理
爆到全世界 呢刻仲爆緊
你諗你

恐懼撚上

阿爺放北水

私人醒多兩寸炮仗

水向下流

有冇咁多支流分咁多水？

無就一路衝架喇 沿途經過無數咁多小水霸咁推到倒

衝力大增

好似仲有篇文話其實宜家仲係2012, 多幾日就到12月21號

成龍大哥又中，簡直係中國問題專家

洗撚咩，上面千萬血肉長城擋水，香港都仆街咁半個中國滅國啦

三峽大壩對落第一個城市就係宜昌

其實南京上海我唔覺得會有咩事
因為隔咁遠嘅衝擊相對緩和好多

但鬼唔望一個颶風吹埋佢咁就拜拜

夜晚爆就冚市剷
個個訓晒覺冇人知要走

大紀元

信政府唔驚
唔走

象徵意義同啲發電設施大鑊過啲水力下話？
其實啲水會擴散去四周架麻 唔係一條直線架 啲水又唔係無限量

有人話佢5月19日已排洪一次，有15OO個播陽湖咁大容量，令下游各省水位上漲加天雨引至多省水災，只求保住大壩，下游水浸關人乜事

向宜昌巿注入數以萬噸計既水

人民多暴卒。
春夏雖淹流，
秋冬頻饑渴。
高田猶及半，
晚稻無可割。

連燈要萬眾同心
支持偉大中国建設
中国工程世界第一！
大壩萬年不倒！
信念！信共產黨 唔怕！

如果下游都暴雨成災
排唔排洪好

推到有直播

仲有蝗災
不過都係小事姐
信黨冇有怕

湖北又仆街

D屍體殘骸冚巴爛衝到下游再衍生瘟疫

還有中印，北韓，台灣，香港，北京肺炎

太陽加月亮雙重引力對𠹌住宜昌市
究竟引力會對地表既水有咩影響

馬雅古文明在2012年的末日預言曾風靡一時，當時流傳，馬雅曆法在2012年12月21日突然終止，暗示當天是人類文明的最後一天，但地球最後平安度過。根據馬雅古文明研究者Paolo Tagaloguin指，長久以來外界針對馬雅曆的解讀，認為2012年12月21日迎來世界末日的說法是錯誤的，他重新計算後，指出世界末日將落在2020年6月21日，也就是說，世界或在下周迎來末日。

就係成災先排

又係湖北省
宜昌隔離又係武漢

連登仔登力大測驗

除非無曬河道, 唔係一定跟住河道行
沿岸D建築＋人

呢條問題同車死1個人定5個人好類似
唔放水有機會冧=死5個人
放水會造成水災=死1個人

切勿跟車太貼 雖然我都好想佢"淋"

黃萬里12項預言 已中11項
時間會證明一切

呢刻無人影到咩情況 航拍機都入唔到去影
李克強仲要6月11號講 全力護壩

滔滔千里 淹天地
痛惜蒼生不幸 筋竭力疲
家不再家 生不可再生
留低只有傷悲
滔滔裡 假使一個是我
問我怎麼過
滔滔裡 假使一個是你
你怎去渡過

一定排，佢知道再滿會冧重大獲，又衰俾人睇，最多下游浸滿D水捉番幾條魚囉

仲有美帝

地理學黎講下游應該係有錢地方黎。

到依家都係，班北佬唔識搵錢
中國越南部越有錢

唔好玩啦，點會有問題，又唔係百年老野建築

咁咪可以處理咗六億貧民
一句天災甩鍋到上代領導
中共利用武漢肺炎病毒🦠
對全球發動大規模生化戰
都係得一句天災不可抗力

一排又死人

又黎 唔中就DELAY

跑去邊呀？

佢5月19日已排左一次喇

地理有解釋，一般黎講，上黎主要係支流同急流，唔岩做經濟活動，而水流都唔夠，而上流通常係多高山少平原，而河道急又窄好易有水災，而有機物會沖積去下遊到海邊，形成三角洲，所以下遊通常土地肥沃而水利豐足有利漁農業多平原而水路運輸發達利於人民經濟活動，所以文化都深厚好多，而近岸邊有水流氣候相對穩定日夜溫差細，所以中下流係宜居地。

中上流易有水災

尋釁滋事,散播謠言破壞和諧繁榮安定,打靶

真係天滅中共

在中國 每人都有一次的言論自由

以下係下遊流域
唔係南面

我開頭都係咁諗

又亂噏一通 國家咁強大點會有事呀

一定冇事三峽大壩一定頂到㗎
連燈仔唔好亂咁講嘢呀

一打宜昌
Google suggestion就係依句野

國家一級曱甴給工程師，散播謠言，為國家添麻添亂！

......

你估水喉水咩
個衝擊力仲勁話撞車

老老豆豆，香港會唔會都有影響？

直接就一定無間接就某D生產會受影響，長江距離香港好遠。

係幾開心
但有冇fc

35+

登高

仲有嚟緊幾日到三峽大壩上游既地方落大雨
雨水+泥石流,會令到大量沙泥混入水到
會大大增加咗水既重量同衝擊力

冇可能爆啦 咁大工程真係咁撚兒戲咩

啲沉積物咪一直積落去大霸邊？

三峽大壩固若金湯

相信政府，唔怕

睇google map 啦
由宜昌開始 應該向右呈扇形冚過去

N世前去(1x年前) 覺得三峽啲閘好黃 個陣都覺得可能正常可唔個陣覺得長江生態還可以 不過早幾年前去長沙一帶 雨天都見到長沙市中心水浸 去水做得好差 膠鐵經過嘅農地土質好差 可以話荒地 三峽未爆都應該一帶水災嚴重 有個住宜昌附近舊同學影左條片黎 前幾日落雨已經浸過晒啲車 啲水沖走曬啲車 住地下 一樓嗰啲人根本冇可能番屋企

超大型水上墓樂園

信政府 唔怕

爆左
大量資金被流入
gdp又升
多難興邦

信政府！跑什麼

佢一定開閘洩洪
但係問題係佢洩得幾多同埋個壩受唔受到力

跑去上遊

屌 笑到GAPGAP聲

冇事嘅

有理由相信中共玩殘香港只係為左低能到超低能既單純洩憤

如果爆壩既話，荊州會首當其衝
唔係水浸咁簡單，而係所有建築都會比水衝到唔見晒
應該同韓國電影海雲台個海嘯一樣咁勁
睇下個地勢差別，一個高位，一個低位
啲水就會好似Sir滑梯咁加速衝擊下面既城市

銀河唯一的秘密
將支那重罰

咁多title, 用專家頭銜增加可信度，多數唔可信

屌佢老母,國共兩黨都係大仆街嚟

呢個係出家個霍元甲嚟。
有無法國好邪咁。
梁啟超班嘢搞中國出嚟，戰亂不斷後幾次文化革命，D文化佬基本無剩。國民佬唔係被鏟死就係退臺，支共自己亦內鬥到不亦樂乎。
小龍哥搞陳真就早死，泛民玩中國，結果香港雞毛鴨血。
掂親都大檸樂

睇歷史支那北部漢人比人屠哂/走去南方
北部唔係胡虜多先發展唔起咩

板橋潰壩2.0

今次唔止湖北，湖南連埋成個長江流域一齊

唔知上海點呢

頭先發夢支那有地震

利申：日本同南亞海嘯前一星期都有發呢啲夢

更正 ，大壩可抵擋百年一遇洪水

在洩洪與決堤面前
你選擇了洩洪
可是在洩洪過後
你仍要面對決堤

騙人的吧

唔怕天旱了

跑等於唔愛國

跑乜撚
浸到上海都未浸到香港

可能快過馬爾代夫收皮

最多3個死驚咩

漏左個億字?

宜昌沿長江再行多少少就係武漢

你呢個圖好好多

physically放水

愈北氣候愈差，唔近赤道，但古代以南統北一定仆街，因為北面有外敵，遲早擁兵自重，南方不嬲經濟好，因為近赤道，所以日照長，而且有黃河同珠江。

屌但係美帝同日本既緯度咪一樣風生水起
計我話德性問題就真

應該要pin 呢個

上下游一齊滿水
個霸分分鐘飄起
八百噸石沖落去
成個中國玩完啦

就咁睇好似好小事咁

邊會爆我就唔信會咁易爛

一日唔爆我都唔會信

邊個位震？

等睇爆水壩

有左電，日照問題細左好多，同埋美國有好D地方地理太差用唔到，變晒軍事禁區。日本係島國，環海不嬲有優勢，除左好似菲律賓咁，打風打撚死佢，同埋菲律賓天然資源太好(農水產)真係訓係到有得食。

菲律賓二戰後經濟仲好過日本，日本係韓戰後先翻身。

經濟係有好過，大學重幾勁架，出產牙醫視光，但人懶。

係唔係真呀，唔好tum我開心啦

成龍的国家哪像病！

新的長城

下遊

李文亮D FD?

成個長江中下遊都係農業重鎮，淨係稻米產量已經佔全支那7成，如果浸咗上面班蝗真係要食草一年

更正，洪水不應只靠大霸抵擋要靠大家多用水

長沙

微信改名姐 帽事嘅

用人柱頂住
支國人就最多

浸左有魚食

不呀有情飲水飽算啦
食草咁高級要留比領導
班賤民飲水飲飽佢啦

山東河南?

讓領導先走一步

廣東福建樓價係咪又會升？

真係最後說一次...
我們懷念他

水為財

打內戰都似 幾億難民搵條撚收呀

同武肺歷史post 好似
都係中國人放料警告

庚子年

我係佢想保命即刻tag撚定自己@李文亮2.0
如果唔係下一秒比人拎去大霸填裂縫

把我們的血肉築成我們新的水壩

lm
中咗返嚟朝聖

其實可以係洩洪都已經浸爆下游城市,唔一定係崩堤.

我驚個個衝哂落黎香港

到時等啲黑警做肉盾

仲有命走到黎一係就有錢 唔係一定係神選之人

永遠懷念吹哨人

跑乜鳩，條友去過現場咩？肯定收左美國錢搞事

14億人對一個政權黎講，係消滅低端人口。

又係兵家必爭之地荊州

滾滾長江東逝水

不過內陸城市鄉落死幾多人老共都唔會心痛
有錢人係晒沿海

滔滔千里淹天地
痛惜蒼生不幸
筋竭力疲
家不再家生不可再生
留低只有傷悲
滔滔裡假使一個是我
問我怎麼過
滔滔裡假使一個是你
你怎去渡過
伸出手相救盼相助
用你熱誠心窩
趕走痛苦折磨哦
一起去幫一起去助
同聲高唱這歌
滔滔裡一起跨過步過
願有你跟我
滔滔裡一起跨過步過
痛苦會渡過
滔滔裡一起跨過步過
願有你跟我
暴潮裡願同步一起跨過
伸出手去拖哦哦

咪以為長江真係好似維港咁寬啦以前黃河決堤都受災幾省幾十萬人依家成個大壩塌 仲要人為蓄起晒水 你自己諗咩料

但係下遊唔係有好多核電廠咩？

一人一啖都飲曬D水啦

支那人撚會同你共患難咩
愛國係用把口嘅

中咗請你食gordan ramsey

更正，洪水只靠大霸抵擋是痴心妄想

黨話：洩洪啫，大驚小怪

衰 d 講句.........
我唔想佢出聲

快啲拉咗佢先

唔拉= 假
拉咗= 真

香港會被捐錢上去

驚閪 喺香港拎錢咪得

洩漏國家機密！判處立即死刑

真係崩撚左捐乜都救唔番啦

擾亂國家秩序及其繁榮安定呀
又要認錯加坐監

忽然又承認中國學者嘅能力？

更正，洪水有害但無礙人民生活

水為財
唔怕

支國人發國難財，稱洪水為流動超市

又有金鏈執
fatfat啦⋯⋯

長江流域一帶算係中國最發達地方之一，沿海咩上海蘇杭咪係下游囉

上海個d到左海邊啦⋯⋯
仲有你衝到黎d人都走晒

內陸個堆

d 人應該夠時間走，但d 建築，咩cbd 都應該化為污有，幾十年發展可以再起過當刷gdp

大陸人命唔值錢，但d 野起得咁辛苦，冇晒可以倒退20年

你估D錢真係拎嚟救人嫁咩?

再起過

更正，長江民眾喜迎洪水

今年東江水可減價嗎

on9 中國既建築實力全世界有目共睹
你話走說走？ 信國家就乜都唔洗怕
依個人惡意散播謠言就應我要拉左佢啦

唔知盧寵茂條仆乖係咪廣東以北，跑！

支爆咪又係講咗咁多年都未爆
我就唔撚信三峽會有事喇

相信政府 唔走
大霸係重點工程一定落足料唔怕！

嚴格黎講，係西水

造謠千奇唔好走！

不用跑！信黨！

沒事兒!沒事兒!

屌你又走

哩位巴打示範得好

最怕到時柒婆開放香港比班真蝗蟲走哂落黎搶野食

你地唔比個結構工程師都係假嘅咩

各位網友大家好
三峽大霸無咁容易冧既

完

郭文貴呀

北水南調

明日支後個教授都係冇人信

水淹七軍

今年支那真係開心死
武肺
貿易戰
台灣大選
國安法搞到被人圍打
中印邊境
廣西一帶水災
北京再爆武肺
依家又話個水壩要爆

認真問 會唔會累撚埋香港？

我信黨
走即係唔信姐

爆左先講啦
3年前就話會爆
爆左先叫醒我

地理角度 理論上就唔會嘅
但食物上就會影響少少
肉食米食就影響好細
但蔬菜就可能好大影響
唯有食3色豆過活

沒事兒

大雨治水（壩）

唔好再亂吹啦

無事啦點會有事，年年都有

如果爆左，武漢係咪會收皮？
仲有上海呢？

跑什麼 你們不信政府嗎？別分化民族感情

信政府，不怕

多難興邦 ok？
錢呢，今次我就一毛都唔會捐
最多食兩日齋

其實N年前已經講緊話爆 快啲爆啦

咁既飛機文都冇人質疑

根據基本法，三峽大霸係唔會爆的

宵小之徙，整日危言聳聽，國家偉大建設 三峽工程 變形潰霸，國家已經明言大霸變形屬正常範圍，可防可控，呼籲愛國人士遷至宜昌居住，以行動支持國家

成班連登仔睇大紀元睇到打曬飛機

柒過小粉紅

唔係無人質疑，係wfc ,反正死光就行

師兄，上海係長江出海口

違反國安法了

咁鐘意閘鳩住人地國家d 水
而家咪多水到笑出黎囉, 開心啦, 成個廣東都係水

屌，你唔講都唔覺

真人版：進擊的支那人

何二世都有賭王何生四房孫呢d 朵啦

碩士學位 博士生導師 咩玩法

睇 8 ~ 10 月缺堤 係100% 的事件

已經係上個世紀既事了

真呀，仲可以打慘情牌添

長江流域先關事

郭偉亮就唔怕啦

唔好睇少中國偉大工程好冇 唔好話太陽同埋月球引力冇用

成個銀河系引力都吹佢唔脹la

這位結構工程師肯定

姓 關
名 羽
字 雲長

順便洗地姐咁多屍體

死硬啦呢條友

全民運動
跑呀

現任中國建築科學研究院研究員、博士生導師，建研科技股份有限公司總工程師、研發中心主任造謠者黃小坤

辛苦啦 應該會有好多手足幫你

香港會唔會出事？
利申地理白痴

香港離長江流域成千公里喎

呢啲支那狗咪做謠生事囉，拉啦
信黨，無事既

Total千里 染天地

造謠者黃小坤

擔心大亞灣核爆好過

中國威尼斯

係先算啦

唔好氹我開心喎

宜昌以下即係指邊？

點會冧呀
中國建築水平咁高
戇鳩仔

想窮都難啦

死快啲啦跑乜鬼啫

大洪水⋯〉瘟疫⋯〉饑荒⋯〉民變

呢個真

多難興邦

湖北獨立

宜家派左4千幾兵去
但我覺得唔夠

三峽大壩有事只會救左支共，全球會向支共提供援助，唔再明刀明槍同支共對抗

尋釁滋事

咪係 一定唔會

信政府

問我國家哪像染病！

好似張圖咁 其實D人係入面點算?

冇武肺既話我信既

信政府，冇事既

笑撚左

咁多連登仔集氣po祝福蚛蟈
一定唔會有事架 !!!!

有無外國媒體報道？

習家界

You gotta live it up

拉撚左個工程師先啦

係可以抵擋
不過無話唔俾佢排
至於點排就唔洗講

連中兩hit好撚堅抽

水冲我家，我冲中南海

咱們蛆蟈強大
三峽大壩必定固若金湯
一定沒事兒

燈得好

等咗好耐啦
變咗型成年重唔夠?

下游
唔係地理上既南面
水向東流

第二經濟體全民小康
使乜人救呀

到時的難民衝晒落黎，你想飲都無得飲呀

郭文貴定李文亮呀

佢會排洪？但排完有咩影響有冇地理巴打講講

中共想殺咁d人？

梗係最後一次，你無第二次機會講啦

唔使地理巴打
自己都可以試下
搵條膠喉駁住水喉
唔使開咁猛水
跟住用手練住膠喉中間keep住長開水
練到咁上下再放手睇下會發生咩事

前秦百萬大軍都可以投鞭斷流。

幾億人口擋唔住你條小小長江？可笑可笑

顛覆國家政權罪 下世小心D

五毛都算
其實點解咁多大陸人可以上TWITTER?

浸死嘅浸死
死唔去就等人救

賭j一定唔會決湜

請全連登仔集氣保佑中國

咁樣先係山川壯麗
下面無民居先靚 山水

一定唔會lum啦
信政府

講真，怕三峽爆之後，中國可以打慘情牌求外國可憐

14億人一人飲一杯大霸水咪得

李文亮呀？

隔咁遠都會出事？ 不過係就好

點救船都入唔到山間 直升機幾個幾個咁運?成條村咁多人

軍用嗰啲載到好多件架嘛
出唔出動就另一回事

浪花淘盡英雄

差成1200公里，係走都走去上海，黎香港把撚咩

如果係真就大撚件事

好似2012地球末日套戲咁咁

係郭偉亮

無事嘅，成日都聽到話支爆，爆到依家都未爆，三峽大壩係中國人的驕傲，邊有咁易爆

怕咩呀水向低流最後總會入海嘅

跑去邊

信政府，唔跑

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

我覺得佢寧願瘋狂洩洪都唔會由佢崩塌

邊個話你聽 可以隨便洩洪
同埋你估放完水就唔會崩塌？太天真了

洩洪可能減到say 50% 力
由得佢崩就100%
依家上面暴雨成災
佢大把理由話要排洪啦

14億人 一人飲一淡就解決左啦

其實而家一排洪 就等同將所有下游地區毀滅
因為條河已經好耐冇咁大水 一早淺晒同埋附近起晒野 你仲諗住排50％, 可能可以掃晒成個省

當然, 唔排的話就賭個霸幾時崩, 一崩就真係forzen咁上海都會收埋皮. 但冇人會願意承擔排洪必然造成傷亡的責任, 係咪都會死, 緊係繼續傳火棒, 睇邊個唔好彩.

妖言惑眾.... 我信黨，沒事兒

仲有佢愈遲做就愈大鑊.
佢今日放水, 放到幾多就幾多. 遲一日就累積一日,
諗起國家級水上樂園就真開心

如果有一年發生大罕災 佢就可能有救.

咩事 乜事都冇

99KM

今日又落左幾多，水位高幾多?
定係未開始

胡說八道
大壩有前蘇聯技術加持，中蘇友誼的象徵，銅牆鐵壁穩如泰山

真係爆起上來會係點?
一路ko過去直至上海?

水淹夷陵

世紀級工程 質量有保障
沒事兒
相信政府 相信黨
信者得救

無話拎黎救人

北水流入